全面發展富有老衲特色的社會主義

HOW

有咩特色？打老婆同食狗肉？

簡直牛B死了